sbt 就算佢如何做雞咁做

但佢最後分分鐘做業主成為贏家。
只要肯忘記道德同貞節呢兩樣嘢，襯後生，keepfit扮靚D識多D有錢人。。。。或者我今日就唔會

屌